知唔知呀kate變性做人老豆叫咩？

係變 爹哋kate，因為dedicate

唔俾講transparent

transparent

-10/10

😑😑😑😑😑

ok我認個正皮係我俾自己嘅

要諗既gag已經唔好笑

開始有精神病

求下你襯未犯眾憎快啲收皮啦好唔好

另外果個係我俾

-100/10

唔好笑啦已經
回塘啦你

冇心情

哩期冇做愛？

最初幾好

冇，我都想

1.2/10

transparent好笑啲

……